想避塞死同呆等，應該幾點出？

行過兩次 每次準時去到維園
都比前面插隊班人塞死晒行唔到
4點半先去到維園係咪一件好事？
可以行到又避晒塞死呆等果段時間

推